有個問題想問下，關於樓價高企既問題

細既就話樓價高，買唔起
但大嗰班買咗好耐或者啱啱買既就希望唔好跌，免得佢蝕錢，咁呢個對立面係咪代表就算政府出手，直接干預，都會有一班人，仲要為數不少既人出嚟反對，咁樓價係咪無可能會跌到係一個合適既價位
合適既價位=可能20歲供到40歲就完
另外想問下日本個咩泡沫經濟係咩料？我睇av帝王好似話條友拍av拍到有幾億，然後去買晒樓，點知啲樓突然間跌價，搞到佢破產
咁如果係咁泡沫經濟會喺香港出現？
認真真係唔知咩係泡沫經濟，有錯屌細力啲

日本無後台
香港有中國
香港唔會爆架，中國肯定力撐，
要買好買，遲d由你呢代供到個孫個代都未供完

每個人認為的樓價’合適‘價位都不同

果批20000到50000，甚至8-10萬一呎的新樓，
你同我都認為價位不合適，
但事實卻係一開盤就大把人買

樓價係咪合適價格，係由市場決定，
市價有人買有人賣，就係合適的價值
而唔係個人主觀感覺決定